[PS4 Proclub] Greedy Puppy 球隊招人 全位置

Greedy Puppy 貪心的小狗 會報來屆VPL 隊長盃

歡迎各新手老手黎試腳加盟
無任何比賽經驗要求
無論係想搵隊痴波踢 想搵班波友圍威喂 想試下打比賽
快d黎Greedy Puppy 由0開始一齊打江山

自申球隊+留psn/tg

繼續招

無球隊＋ PSN : Red_sang

有冇tg